［歐遊］放 FlixBus 現金券

之前cancel trip 佢退番現金券 但我又用唔著
打算平啲放左佢
現金券價值33.42 歐
300hkd 放左佢
有無人接收

樓主覺唔覺自己好偉大?

個voucher 有效期去到15/12/2019 有成年架

屌你老母300買33歐 做乜鳩

你係咪想要先

有心買$3000港幣放唔放PMED

港紙

上child登原價賣野都已經好大鑊
樓豬仲要貴過原價

樓下找換黑店西價都唔駛3舊，乜而家買野要食埋賣家個匯損架
btw 歐元有排插，勸樓主快快手手放晒佢

貴過原價

現金卷賣貴過原價

298$賣？

樓主target緊咩人？弱智又唔會去歐洲

荷蘭豆炒咩話?

樓主讀緊大學，份人都咁撚on9

知唔知euro對緊幾錢？on9

樓主數口都幾精